【日劇】有冇人睇35歲的少女睇到哭能咗…

柴咲幸真係豁咗出去
睇到好掛住以前細個嘅時光
但大個之後真係冇咩事係如意
身邊嘅人一個個都離開自己

後面爛到哭能咗

岩岩開始追咁仲睇唔睇落去好

Um… 都可以嘅…

爛尾

建議你睇埋第7集就算

頭幾集有 女主做左youtuber之想棄

好

做左咁多次編劇，點解可以俾一條咁既橋（youtuber)出街？第五集尾二揀一已經夠突兀，跟住第七集又無厘頭離家出走，但原來第八集至係最驚嚇

唔怪得有人話呢個故事拍電影好過，可以減少大量無謂劇情